{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047524",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070498?place[place_type]=GID&place[gid]=1070498&place[latitude]=36.8748398391&place[longitude]=128.2928745728&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 상선암의향기펜션"
    },
    "text": "当ペンションは2015年8月に新築されてオープンした宿です。 ペンションは丹陽八景の中圧圏である仙岩渓谷上仙岩と中仙岩の間に位置しており、中央高速道路丹陽T/Gから10分の距離にあります。 すべての部屋の窓は川沿いに向いており、窓を開けると渓谷の瀬の水の音が聞こえます。 また、商船岩樹木園のデッキやテーブルなどが無料で利用でき、営農体験も可能です。 ペンションでは青い山と澄んだ渓谷を鑑賞しながらヒーリングできる特別な経験を提供しています。 チェックイン及びチェックアウト時間は14:00と11:00です。 増員がいる場合は、事前にご連絡ください。 定員を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の可否はペンションによって異なり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室および退室時間を遵守していただき、客室と施設の毀損や紛失については責任があります。 客室内でのお魚やお肉焼きは許可されておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。 喫煙は指定された場所を利用しなければならず、無分別な娯楽や飲酒はご遠慮ください。 バーベキューの利用時間は午後6時から10時までで、参加人数に応じて追加料金が発生します。 周辺の観光地としては丹陽八景、商船岩、中仙岩、下仙岩、舎人岩、玉筍峰、亀潭峰、道楽山、方谷陶芸村などがあります。 当ペンションは道楽山登山のベースキャンプで、体験と散歩が楽しめる宿です。 客室情報としては中仙岩(202号)、下仙岩(203号)、修理棒(102号)、上仙岩(201号)、神仙峰(101号)がございますが、それぞれの定員と最大人数が決まっております。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはいつオープンしましたか？",
            "answer": "当ペンションは2015年8月に新築されてオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "当ペンションは丹陽八景の中圧圏である仙岩渓谷上仙岩と中仙岩の間に位置しており、中央高速道路丹陽T/Gから10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室の窓から何が見えますか？",
            "answer": "すべての部屋の窓は川沿いに向いており、窓を開けると渓谷の瀬の水の音が聞こえます。"
        },
        {
            "question": "商船岩樹木園の利用は無料ですか？",
            "answer": "商船岩樹木園のデッキやテーブルなどが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "営農体験は可能ですか？",
            "answer": "営農体験も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ペンションでは青い山と澄んだ渓谷を鑑賞しながらヒーリングできる特別な経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間は14:00と11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の可否はペンションによって異なります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内でのお魚やお肉焼きは許可されておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後6時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては丹陽八景、商船岩、中仙岩、下仙岩、舎人岩、玉筍峰、亀潭峰、道楽山、方谷陶芸村などがあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような宿ですか？",
            "answer": "当ペンションは道楽山登山のベースキャンプで、体験と散歩が楽しめる宿です。"
        },
        {
            "question": "客室情報を教えてください。",
            "answer": "客室情報としては中仙岩(202号)、下仙岩(203号)、修理棒(102号)、上仙岩(201号)、神仙峰(101号)がございますが、それぞれの定員と最大人数が決まっております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 537,
        "QA": 599
    }
}